bring me the horizon 出左新歌

That's the spirit 既happy song 2.0

Sad

還可以.....

sempiternal 神碟

個隻真係首首都正撚到傻

佢叫個下知咩事 唱唔到啦

不過cd都會照買， 對上兩隻都有買

Bmth真係呢

訂左佢1月出個隻碟

算啦 都幾特別既pop metal

新Genre黎？

放過佢喇...佢已經scream唔到

算係佢地開創既野
Pop撚到傻
啲人都講由上一隻碟開始已經係
今次仲要講話依隻碟係會同以前既完全唔同
今次仲唔pop到仆街

佢就黎連唱都唱唔撚到

係就係變POP左, 但係又真係好聽喎

當年頭兩隻碟係好正既deathcore
之後

pop metal ? 仲金 ? 變晒 post hardcore 喇